傳說對決死垃圾西

好撚型啊成日中離狗
屌您老未打機最撚狗憎人又要爭黎玩又要廢

小朋友齊打交

請原諒他們，他們打打下比狗屌緊

樓豬都好撚型啊

返babycondom啦

On 9樓主死全家

樓豬好型

負皮係畀挽垃圾game嘅樓主

屌你老母躝啦